列斯同利物浦真係兄弟黎

一個爭升班
一個爭英超
次次都好似好有希望
然後季尾on99自爆輸返晒
劇本一模一樣